msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-20 02:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./profile.py:90
msgid "500MB limited"
msgstr "上限500MB"

#: ./profile_templates/sampleview.pt:13
msgid "About me"
msgstr "關於我"

#: ./profile.py:244
msgid "Ad Script"
msgstr "AD 碼"

#: ./profile.py:237
msgid "Agree banner"
msgstr "允許橫幅廣告"

#: ./profile.py:231
msgid "Agree banner function"
msgstr "允許橫幅廣告"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.album.xml
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.album.xml
msgid "Album folder"
msgstr "相簿文件夾"

#: ./browser/templates/selecttheme.pt:33
msgid "Apply"
msgstr "同意"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.article.xml
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Blog Manager"
msgstr "部樂格管理員"

#: ./profile_templates/sampleview.pt:26
msgid "Blog name:"
msgstr "部樂格名稱"

#: ./browser/templates/mainsetup.pt:23
msgid "Blog setup"
msgstr "部樂格設定"

#: ./profile.py:173
msgid "Blog switch"
msgstr "部樂格開/關"

#: ./profile.py:193
msgid "Contact email address"
msgstr "email地址"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Content Manager"
msgstr "內容管理"

#: ./profile.py:146
msgid "Cover image 1"
msgstr "封面照片1"

#: ./profile.py:151
msgid "Cover image 2"
msgstr "封面照片2"

#: ./profile.py:156
msgid "Cover image 3"
msgstr "封面照片3"

#: ./profile.py:161
msgid "Cover image 4"
msgstr "封面照片4"

#: ./profile.py:166
msgid "Cover image 5"
msgstr "封面照片5"

#: ./album.py:45
#: ./article.py:56
msgid "Description for album"
msgstr "相簿描述"

#: ./travel.py:43
msgid "Description for travel"
msgstr "遊記描述"

#: ./profile.py:199
msgid "External website"
msgstr "外部網站"

#: ./profile.py:251
msgid "Facebook long term token"
msgstr "FB long term token"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.sitefolder.xml
msgid "Folder for Manager and Administrator"
msgstr "管理員專用文件夾"

#: ./profile.py:78
msgid "Follow list"
msgstr "追蹤列表"

#: ./sitefolder_templates/homepageview.pt:20
msgid "Fun murmur is a blog for fun or murmur!"
msgstr "碎唸或樂記，由你決定！"

#: ./profile.py:140
msgid "Funlog cover image"
msgstr "部樂格封面照片"

#: ./profile.py:98
msgid "Funlog setup"
msgstr "部樂格設定"

#: ./profile.py:132
msgid "Funlog switch theme"
msgstr "切換佈景"

#: ./profile.py:179
msgid "Funlog switch turn on/off"
msgstr "開啟/關閉樂記"

#: ./profile.py:89
msgid "Image quota"
msgstr "影像容量"

#: ./profile.py:67
msgid "Introduction"
msgstr "簡介"

#: ./profile.py:119
msgid "Introuction for my funlog"
msgstr "部樂格簡介"

#: ./profile.py:50
msgid "Invalid email address."
msgstr "無效的email格式"

#: ./article_templates/sampleview.pt:26
#: ./travel_templates/sampleview.pt:28
msgid "Keywords:"
msgstr "關鍵字"

#: ./profile_templates/sampleview.pt:33
msgid "Latest publish"
msgstr "最新發佈"

#: ./article.py:62
#: ./travel.py:50
msgid "Lead Image"
msgstr "文章封面照"

#: ./sitefolder.py:34
msgid "Lead image"
msgstr "網站資料夾封面照"

#: ./likeit.py:19
msgid "Like it list"
msgstr "喜歡列表"

#: ./article_templates/sampleview.pt:24
#: ./browser/templates/sitesearch.pt:36
#: ./travel_templates/sampleview.pt:26
msgid "Like it:"
msgstr "喜歡"

#: ./travel.py:57
msgid "Location"
msgstr "遊記景點"

#: ./sitefolder_templates/homepageview.pt:22
msgid "Login/Join"
msgstr "登入/加入"

#: ./browser/templates/contentmanager.pt:19
msgid "Manage Album"
msgstr "管理相簿"

#: ./profile.py:125
msgid "Meta code, only start at 'meta' tag, per line one record "
msgstr "meta code, 若有使用google或其他的網站管理員，請把驗證碼填在這裏，一行一筆紀錄，必需以meta tag為開頭"

#: ./profile.py:200
msgid "Must be include 'http://' or 'https://'"
msgstr "網址開頭必須為 http:// 或 https://"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "My Funlog"
msgstr "我的部樂格"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "My Setup Page"
msgstr "我的設定頁面"

#: ./sitefolder_templates/homepageview.pt:25
msgid "My funlog"
msgstr "我的部樂格"

#: ./profile.py:112
msgid "My funlog space"
msgstr "我的部樂格空間"

#: ./profile.py:61
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.article.xml
msgid "Normal article"
msgstr "文章"

#: ./profile.py:72
msgid "Personal image."
msgstr "個人照片"

#: ./browser/templates/mainsetup.pt:20
msgid "Personal information setup"
msgstr "個人資料設定"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.profile.xml
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.profile.xml
msgid "Profile content type for funloger"
msgstr "個人資訊內容型態"

#: ./browser/templates/sitesearch.pt:18
msgid "Search result"
msgstr "搜尋結果"

#: ./browser/templates/selecttheme.pt:15
msgid "Select Theme"
msgstr "選擇佈景"

#: ./article.py:57
#: ./travel.py:44
msgid "Short description, if no filling, will show text head 20 words instead."
msgstr "簡短描述，如果沒有填寫，將會以本文前20個字替代"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.sitefolder.xml
msgid "SiteFolder"
msgstr "站點用資料夾"

#: ./profile.py:187
msgid "Social network"
msgstr "社群網站"

#: ./profile.py:43
msgid "Sorry! this blog id already in use."
msgstr "抱歉，這個部樂格 id 已經被使用了。"

#: ./browser/templates/contentmanager.pt:27
msgid "State:"
msgstr "發佈狀態:"

#: ./article.py:69
#: ./travel.py:68
msgid "Text"
msgstr "本文"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.theme.xml
msgid "Theme"
msgstr "佈景"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.theme.xml
msgid "Theme content type"
msgstr "佈景資料型態"

#: ./theme.py:39
msgid "Theme description"
msgstr "佈景描述"

#: ./theme.py:34
msgid "Theme id"
msgstr "佈景 id"

#: ./theme.py:44
msgid "Theme image"
msgstr "佈景圖片"

#: ./album.py:39
#: ./article.py:50
msgid "Title for album"
msgstr "相簿標題"

#: ./travel.py:37
msgid "Title for travel"
msgstr "遊記標題"

#: ./profile.py:238
msgid "To agree banner function, check it."
msgstr "要允許橫幅廣告，請勾選。"

#: ./profile.py:245
msgid "To fill Ad script code"
msgstr "請填入ad script程式碼"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.travel.xml
msgid "Travel"
msgstr "遊記"

#: ./profiles/default/types/funlog.content.travel.xml
msgid "Travel Note"
msgstr "旅遊扎記"

#: ./browser/templates/sitesearch.pt:34
msgid "Type:"
msgstr "請輸入"

#: ./sitefolder_templates/homepageview.pt:16
msgid "Welcome Funmurmur"
msgstr "Funmurmur歡迎你"

#: ./article.py:63
#: ./travel.py:51
msgid "Will show in blog's article list page"
msgstr "將會顯示在部樂格的文章列表"

#: ./profile.py:38
msgid "Wrong funlog id Format, please fill in only engilish letter or number."
msgstr "錯誤的部樂格帳號格式，只能使用英文小寫或數字"

#: ./profile.py:142
msgid "You can upload up to five photos, Width: Height suggestions about 3: 2"
msgstr "你可以上傳五張照片，建議的寬高比為3:2"

#: ./profile.py:205
msgid "Your facebook address"
msgstr "你的Facebook網址"

#: ./profile.py:211
msgid "Your google plus address"
msgstr "你的Google+網址"

#: ./profile.py:223
msgid "Your linkedIn address"
msgstr "你的LinkedIn網址"

#: ./profile.py:217
msgid "Your twitter address"
msgstr "你的Twitter網址"

#: ./profile.py:233
msgid "check agreeBanner to enable you banner ad"
msgstr "如果你有Google ad, 可以在你的部落格顯示google廣告，位置在每篇文章的最上方"

#: ./profile.py:192
msgid "email"
msgstr "email"

#. Default: "\n            Please fill in a specific location or address,\n            such as \"Yangmingshan\" or \"Chongqing South Road, Taipei's Zhongzheng District No. 122 paragraph 1,\",\n            Do not fill in the gray zone, such as \"near by Yangmingshan\", it will not locate on google map."
#: ./travel.py:58
msgid "help_location"
msgstr "請填入這篇遊記的位置點，可以填入景點名稱例如「陽明山」，或是一個精確的地址例如「台北市凱達格蘭大道1號」，請勿填寫不精確的範圍例如「陽明山附近」。"

#. Default: "Blog theme."
#: ./profile.py:131
msgid "label_Theme"
msgstr "部樂格佈景"

#. Default: "Blog description"
#: ./profile.py:118
msgid "label_blogDescription"
msgstr "部樂格描述"

#. Default: "Blog Id"
#: ./profile.py:103
msgid "label_blogId"
msgstr "部樂格帳號"

#. Default: "Blog name"
#: ./profile.py:111
msgid "label_blogName"
msgstr "部樂格名稱"

#. Default: "Blog siwtch."
#: ./profile.py:178
msgid "label_description"
msgstr "顯示/隱藏 部樂格"

#. Default: "Meta code"
#: ./profile.py:124
msgid "label_metaCode"
msgstr "追蹤碼"

#: ./profile_templates/sampleview.pt:45
msgid "more..."
msgstr "更多"

#: ./browser/contentmanager.py:39
msgid "publish"
msgstr "發佈"

#: ./browser/contentmanager.py:37
msgid "retract"
msgstr "撤回"

#: ./profile.py:104
msgid "this value will became a part of blog url, be careful to change, and only engilish letter or number."
msgstr "這將會成為部樂格網址的一部份，你可以變更你的部樂格帳號，"
       "但是請小心使用，經常改變可能會讓你的讀者找不到你的部樂格，"
       "帳號只接受英文字母小寫及數字。

#: ./browser/contentmanager.py:37
msgid "throwAway"
msgstr "丟棄"

#: ./likeit.py:21
#: ./profile.py:80
msgid "users"
msgstr "使用者"

